藍屍kol開始叫人登記做選民

由開始話撤回就會令到黑警如何如何

跟住又話美國如何如何

依家又話民主不是好東西

最後原來都係叫人登記做選民

其實一直都係執緊政 局勢無變
竟然話如果有普選就會搞到香港點點點
藍屍就係咁撚表面

希望大家和理非既 專注搞好唔同路線 減少被捕
依家持續運動唔需要被捕
即使話選到都無作為 更加要奪半功能組別再取消佢

唔可以比藍屍贏

滲透加油

唔好畀藍屍班少數派贏
打好呢場選戰，入立會拎否決權同主席權，好嗎？

入嚟討論下立會初選同配票要點做

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛
想成功必須先搞好選民登記
地區直選和功能組別
攻破這11個功能組別
香港人便會真正面對共產黨的選擇一國一制
還是一國兩制
1.飲食界
2.進出口界
3.工程界
4.批發及零售界
5.紡織及製衣界
6.建築、測量、都市規劃及園境界
7.勞工界 （3席) (60)
8.勞工界 （3席)
9.勞工界 （3席)
10.商界（第一）投票人
11.體育、演藝、文化及出版界(60) 《報刊註冊及發行規例》（第268 章，附屬法例B）
將每期的飲食宣傳轉變做(報刊)註冊及發行 一個飲食界便能攻入(四個功能組別)成功光復
攻破這11個功能組別
特首也可以自己選
<公民提名>香港人選自己的特首

若果沒有理解錯誤
飲食界 勞工界(成立工會) 體育演藝文化界( 開體育 演藝)團體
七個人可以<開七個工會>
還可以找(六個人)一齊做基本的種子
這樣有一個人加六個(6+1)
這樣便可以一人可開一個公會(6+1)
六個人無限加入公會(6+1)

3個人( 開體育 演藝)團體 (2個人)一齊做基本的種子 2+1
將每期的飲食宣傳轉變做(報刊)註冊及發行 一個飲食界便能攻入(3個功能組別)
玩謝功能組別! 趕及明年特首選委選舉!

支持五大訴求
搞好<公民提名><初選論壇>設立優良的初選制度
香港至會有人才出

推

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署